Which of the following is a benefit of test independence?
A. It does not require familiarity with the code.
B. It is cheaper than using developers to test their own code.
C. It avoids author bias in defining effective tests.
D. Testers are better at finding defects than developers.
ANSWER: C
45 Complete statement and branch coverage means
A. That you have tested every statement in the program.
B. That you have tested every statement and every branch in the program.
C. That you have tested every IF statement in the program.
D. That you have tested every combination of values of IF statements in the program
ANSWER: B
Which is not the testing objectives
A. Finding defects
B. Gaining confidence about the level of quality and providing information
C. Preventing defects.
D. Debugging defects
ANSWER: D
Which is not a testing principle
A. Early testing
B. Defect clustering
C. Pesticide paradox
D. Exhaustive testing
ANSWER: D
Q. 66: Which is not a black box testing technique
A. Equivalence partition
B. Decision tables
C. Transaction diagrams
D. Decision testing
ANSWER: D
Q. 102: What is an equivalence partition (also known as an equivalence class)?
A. A set of test cases for testing classes of objects
B. An input or output range of values such that only one value in the range becomes a testcase
C. An input or output range of values such that each value in the range becomes a test case
D. An input or output range of values such that every tenth value in the range becomes a test case.
ANSWER: C
Q. 122: One of the fields on a form contains a text box which accepts numeric values in the range of 18 to 25. Identify the invalid Equivalance class
A. 17
B. 19
C. 24
D. 21
ANSWER:A
Exhaustive Testing is
A. Is impractical but possible
B. Is practically possible
C. Is impractical and impossible
D. Is always possible
ANSWER:A
What's the disadvantage of Black Box Testing
A. Chances of having repetition of tests that are already done by programmer.
B. The test inputs needs to be from large sample space.
C. It is difficult to identify all possible inputs in limited testing time. So writing test cases is
slow and difficult
D. All above
ANSWER:D 
How much percentage of the life cycle costs of a software are spent on
maintenance.
A. 10%
B. 30%
C. 50%
D. 70%
ANSWER:D 
Verification can be termed as 'Are we building the product right?"
A. True
B. False
ANSWER:A
Q. 176: "How much testing is enough?"
A. This question is impossible to answer
B. This question is easy to answer
C. The answer depends on the risk for your industry, contract and special requirements
D. This answer depends on the maturity of your developers
ANSWER: C
Q. 182: One Key reason why developers have difficulty testing their own work is :
A. Lack of technical documentation
B. Lack of test tools on the market for developers
C. Lack of training
D. Lack of Objectivity
ANSWER: D
Q. 187: Boundary value testing
A. Is the same as equivalence partitioning tests
B. Test boundary conditions on, below and above the edges of input and output equivalence
classes
C. Tests combinations of input circumstances
D. Is used in white box testing strategy
ANSWER:B
Q. 188: An input field takes the year of birth between 1900 and 2004
The boundary values for testing this field are
A. 0,1900,2004,2005
B. 1900, 2004
C. 1899,1900,2004,2005
D. 1899, 1900, 1901,2003,2004,2005
ANSWER: C
Q. 205: Inspections can find all the following except
A. Variables not defined in the code
B. Spelling and grammar faults in the documents
C. Requirements that have been omitted from the design documents
D. How much of the code has been covered
ANSWER: D
Q. 208: Equivalence partitioning is:
A. A black box testing technique used only by developers
B. A black box testing technique than can only be used during system testing
C. A black box testing technique appropriate to all levels of testing
D. A white box testing technique appropriate for component testing
ANSWER: C
Q. 219: Verification is:
A. Checking that we are building the right system
B. Checking that we are building the system right
C. Performed by an independent test team
D. Making sure that it is what the user really wants
ANSWER: B
Order numbers on a stock control system can range between 10000 and 99999
inclusive. Which of the following inputs might be a result of designing tests for only
valid equivalence classes and valid boundaries:
A. 1000, 5000, 99999
B. 9999, 50000, 100000
C. 10000, 50000, 99999
D. 10000, 99999
E. 9999, 10000, 50000, 99999, 10000
ANSWER: C
Error guessing is best used
A. As the first approach to deriving test cases
B. After more formal techniques have been applied
C. By inexperienced testers
D. After the system has gone live
E. Only by end users
ANSWER: B
Benefits of Independent Testing
A. Independent testers are much more qualified than Developers
B. Independent testers see other and different defects and are unbiased.
C. Independent Testers cannot identify defects.
D. Independent Testers can test better than developers
ANSWER: B